[突發］大量大陸藍絲非法集結旺角警署外

唔知乜野幫派吹大雞

有100名大陸藍絲非法集結旺角警署外大合照

其中只有一名大陸女人發出聲響

細聲叫「支池更察」

聲勢浩大

唔怪得之太子站2點要關閉

無人見到？

可能係黎參加哈囉喂派對，旺角警署同鬼屋冇分別

佢地就好啦，有錢收又可以去鬼屋